(今次唔計)朱千雪蔡思貝聖誕日同場較量籃球結果慘敗!!!!!!!!!!!!

正在修讀法律的無綫小花朱千雪，日前孖住藝人張彥博出席活動，期間她接受東網電視訪問時自爆趁假期狂接Job搵真銀，最近更忙於拍攝新劇，認真博到盡。她說：「依家拍緊《踩過界》，今朝6點吹風吹到依家，好多謝監製遷就我放假先可以拍劇，希望聖誕同暑假都拍，咁就一路有作品出街。（努力搵銀交學費？）希望夠交，學費好貴，因為我想快啲畢業，所以讀多幾科。」

蔡思貝籃球示意圖

談到剛過去的聖誕佳節，千雪表示要在工作中度過，當日更趁拍攝空檔與蔡思貝及王浩信穿着律師戲服去籃球場打波 ，大讚王浩信球技最好，又笑說：「我最渣，仲要着住高踭鞋，唔拗柴都偷笑 。」

達哥收埋blue ball啵